{
  "id_query": "26712921",
  "total": 20301,
  "total_current": 200,
  "max_score": 81.08304,
  "origin_question": "Cho mình hỏi ! Mình quên mật khẩu App Store  có cài mới lại được k?mật khẩu mua hàng  trong App Store",
  "hits": [
    {
      "score": 81.08304,
      "id": "26712921",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Mình quên mật khẩu App Store  có cài mới lại được k?mật khẩu mua hàng  trong App Store",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ý bạn là bạn quên tài khoàn iCloud phải không bạn, nếu đúng bạn có thể lấy lại tài khoản theo hướng dẫn  bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 48.05468,
      "id": "27829669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài mật khẩu app store với. Để cho thằng con e nó khỏi phải tải game. Có mật khẩu nó mới không tải được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > iTunes & App store > cài đặt mật khẩu > Yêu cầu mật khẩu > bạn chọn luôn yêu cầu xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 46.10287,
      "id": "25013017",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mỗi lần mình cài ứng dụng trong app store thì lại bắt nhập mật khẩu. Có cách nào chỉ cần nhập 1 lần thôi k",
      "answer": "Chào bạn,  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.65057,
      "id": "31548543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách ẩn app và cách cài đặt mật khẩu app ạ!",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ chức năng như chị đề cập ạ mong chị thông cảm chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.378384,
      "id": "22170987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình ko có cài mật khẩu cho app store giờ mình muốn cài.Mình mở sang dấu xanh lá cây mình nhập Apple id của gmail xong thì báo không thể xác minh.Báo Apple id không đúng or do mật khẩu không đúng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần đăng ký ID Apple thì mới sử dụng được nha. Để đăng ký, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.402233,
      "id": "26786255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi: e mua đt iphone 6 bên tgdd, và tgdd tạo ID Apple, bây giờ vào app store thì yêu cầu mật khẩu. Vậy mật khẩu là gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này thông thường bên mình khi tạo tài khoản cho khách hàng sẽ có ghi chú lại thông tin tài khoản cho khách, bạn vui lòng quay lại nơi bạn đã mua máy để các bạn kỹ thuật cung cấp lại thông tin tài khoản giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.388412,
      "id": "20214957",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua mà sao lo cài dc app store nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Ban vào appstore tải cài ứng dụng thì máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.415825,
      "id": "27671356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.84217,
      "id": "32304776",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu icloud .chạy lại chương trình có mất mật khẩu icloud ko ad .phải làm như nào mới sử dụng lại được",
      "answer": "Chào anh, Nếu Quên mật khẩu Icloud không nên chạy lại vì chạy lại sẻ bị dính tài khoảng anh nhé ! mình có thể làm theo bài hướng dẫn  để thử tìm lại ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 34.587475,
      "id": "27625422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao App store của mình lại không tải được ứng dụng được nữa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn tải ứng dụng không được vậy ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.269905,
      "id": "27671424",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ mở khóa xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.44131,
      "id": "31553367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vào app sore tải thì nhấn cài đặc thì nó bảo nhập mật khẩu  làm sau trở lại bình thường được ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh nhập mật khẩu apple ID của anh vào để tải ứng dụng là được anh nhé, anh muốn trở lại bình thường là sao vậy ạ, mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.31518,
      "id": "20753239",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi mật khẩu reset cài đăt là mật khẩu gì ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạnn nhập mã khóa màn hình của máy vào và lưu ý thoát icloud trước khi khôi phục cài đặt gốc cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.259445,
      "id": "27671361",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là trường hợp này không có cách nào mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.259445,
      "id": "27671360",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc trường hợp này thì không thể mở khóa cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.259445,
      "id": "27671358",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn quên mật khẩu Icloud thì tiếc không có cách nào khôi phục bạn nhé, bạn vui lòng đem máy đến các cửa hàng sửa chữa iphone để được hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.691833,
      "id": "32145224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình cài app store nó kêu đăng nhập iTunes ra điền cái này nên mình bị chặn lo cài đc app, làm sao giờ ad?",
      "answer": "Chào anh Anh bấm chữ Tiếp theo xem có khắc phục được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.621162,
      "id": "21151410",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị quên mất mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn quên mật khẩu gì trên máy này vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.391657,
      "id": "31178349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah ơi hiện tại e sài con iphone 6 này e bị quên mật khẩu ID App muốn tạo lại thì phải lm s ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không anh nha: Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.222404,
      "id": "27118516",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quên mật khẩu giờ sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  xem khắc phục được không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.014091,
      "id": "32022707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em quên mật khẩu icluod phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh có thể tham khảo và thao tác theo \"\" để khắc phục nhé. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.007084,
      "id": "21904963",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. Mình đang dùng iphone6 ios11 mình muốn chuyển app store tiếng việt sang app store tiếng mỹ để có thể cài đatwj phần mềm báo bin đầy vậy chuyển như nào ạ, mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.456564,
      "id": "32354636",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao app store của mình không vào dc v",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cho mình biết khi bạn vào AppStore không được thì máy có báo lỗi hay có tình trạng gì, để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha.  Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.416126,
      "id": "31390934",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi..cái iphone 5s của e e quên mật khẩu mái nhưng nhớ mật khẩu icloud thì có cách nào mở mái lại dc hk ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.189869,
      "id": "25641363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao trên app store không có app Psp vậy QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tìm trên kho mà không có ứng dụng bạn tìm thì có nghĩa là kho ứng dụng hiện chưa hỗ trợ cho ứng dụng này bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.153503,
      "id": "32534289",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao trên app store lại kh tìm thấy app bigo vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình kiểm tra cũng không còn ứng dụng này trên AppStore, có thể ứng dụng không còn được hỗ trợ trên AppStore bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.049747,
      "id": "20058328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sau máy t cài mật khẩu , lúc mở khóa thì k xuất hiện mật khẩu để bấm mà toàn xài bằng vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn có cài đặt vân tay nên khi mở máy sẽ ưu tiên sử dụng vân tay trước, nếu bạn muốn sử dụng mật khẩu và không sử dụng vân tay thì bạn có thể vào cài đặt để xóa vân tay đi khi đó máy chỉ dùng mật khẩu thôi nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.041433,
      "id": "29422449",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu cloud thì lam sao lấy lại đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.939266,
      "id": "21214598",
      "field_search": "question",
      "question": "E quên tên app store rồi giờ làm sao đây A.C nhớ mk quên tk",
      "answer": "Chào bạn,Nếu quên thì bạn nên xóa tài khoản cũ này ra khỏi máy sau đó tạo 1 tài khoản apple ID mới sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.757214,
      "id": "31176057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc reset lại máy sao em không tải app store được vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp chị tải ứng dụng không được thì máy có hiện lên thông báo lỗi gì không ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ chị để bên mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.72779,
      "id": "26630910",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình iphone6s mình bị quên mật khẩu icloud. V giờ mình muốn lấy lại thì làm như thế nào",
      "answer": "@Dương Văn Diệp:quên mk thì xác định",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.4812,
      "id": "18516783",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi quên mật khẩu icloud ở điện thoại iPhone 6 thì có thể lấy lại được không",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn tham khảo bài viết  để tìm lại mật khẩu tài khoản icloud bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.429707,
      "id": "28401031",
      "field_search": "question",
      "question": "-bị quên mật khẩu iculd thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo hướng dẫn này là sẽ được bạn nhé:  Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.28466,
      "id": "30475247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ bên tgdd chạy Lại phần mềm được không ạ. Mình quên mất mật khẩu nên ra vậy rồi. Chẳng biết làm sao nữa.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình làm theo hướng dẫn  xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.02733,
      "id": "21385679",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi ip6 mới mua được 1 tháng vào app store tải trò chơi về chạy ko nổi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị chậm khi tải và chơi Game liên tục , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.816418,
      "id": "19603369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho en hỏi em đăng nhập vào app store vậy id app store có dùng cho icloud không hay dùng id khác để đăng nhập icloud",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể sử dụng ID Apple để đăng nhập vào iCloud để sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.786896,
      "id": "26538885",
      "field_search": "question",
      "question": "e quên mật khẩu aclour thì lấy kiểu j vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn quên mật khẩu gì mình chưa hiểu lắm ạ, bạn vui lòng mô tả rõ hơn dịch vụ bạn đang dùng để mình hỗ trợ bạn chính xác hơn bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.77341,
      "id": "23882757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi khi quên mật khẩu icloud muốn đăng xuất thì phải làm gì",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, nếu không có mật khẩu iCloud thì không thể đăng xuất được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.570557,
      "id": "29411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi.có cách nào mình nhấn vào 1 lần là nhập được mật khẩu mở màn hình.không cần bấm 2 lần cò mới bấm được mật khẩu mở màn hình k qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt> trợ năng> nút home> giữ ngón tay để mở rồi cài vân tay để mở khóa màn hình bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.459517,
      "id": "22982692",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thoát icoud trên ip 6 mà e quên mật khẩu+hk có emall mình thoát đk hk ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ không ạ bạn phải nhập được mật khẩu mới thoát được bạn nhé. Nếu bạn quên bạn vui lòng truy cập link hướng dẫn \"\" thao tác làm theo để lấy lại mật khẩu tài khoản icloud sau đó thoát ra nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.737505,
      "id": "28508142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi vào app store vào mục tìm kiếm thì nó hiển thị không thể kết nối vs app store, lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.719501,
      "id": "19603395",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em đăng nhập app store mà sao icloud nó cũng có id app store vậy icloud đăng nhập chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Chọn vào thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud để kiểm tra xem bạn đã đăng nhập chưa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.68066,
      "id": "25319543",
      "field_search": "question",
      "question": "đăng xuất id apple làm sao khi quên mật khẩu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu bạn đăng xuất tài khoản id apple thì bạn có thể vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản > xóa tài khoản > không cần mật khẩu bạn nhé, khi bạn đăng xuất icloud mới cần nhập mật khẩu bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.540783,
      "id": "21211618",
      "field_search": "question",
      "question": "Các AC cho e hỏi Vào app store tải liên quân nó báo tk app store của bạn k trong cửa hàng này...vui long chuyển sang tiếng mỹ trước khi mua...Qua tiếng mỹ nó lại báo chuyển về vn Laf như thế nào vậy bó tay",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bạn kiểm tra lại xem máy bạn đang chọn khu vực quốc gia là Việt Nam hay đâu vậy, và chọn lại Việt Nam rồi ngôn ngữ Việt Nam và sử dụng lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.29971,
      "id": "29846144",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip quên mật khẩu mở máy thi lam cách nào mở lại dc hay reset về gốc dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.114754,
      "id": "28732666",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao tải được ung dung ko co trong app store cho iPhone vay qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc không thể tải ứng dụng không có trong Appstore được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.021305,
      "id": "24156929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút.. máy của mình bị mất mật khẩu APPle bây giờ phải làm cách nào để lấy lại được..? Thanhk..",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.99006,
      "id": "24408935",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để ko phải cài mật khẩu khi mở khoá",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Touch ID và mật khẩu > Nhập mật khẩu > Mở khóa iPhone > Tắt đi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.985867,
      "id": "20227732",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi giúp với..e đăng nhập app store không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với thông tin trên mình nghĩ có thể tài khoản chưa được xác mình rồi ạ, bạn thử vào cài đặt- itunes& appstore- chọn tài khoản- đăng xuất- sau đó đăng nhập lại xem có được không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.858664,
      "id": "28505477",
      "field_search": "question",
      "question": "tạo APPLE ID  có được dùng mật khẩu gmail không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể đặt mật khẩu ID Apple giống mật khẩu của Gmail được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.689123,
      "id": "31112839",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị lỗi iphone không vô được tất cả  wifi có mật khẩu mặc dù mình có ra mấy quán cà phê hay reset lại moderm trong nhà rồi còn wifi không có mật khẩu vô bình thường như vậy là lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng và kết nối với wifi lại kiểm tra xem sao anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.646921,
      "id": "18320957",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, hôm qua mình có mua máy ip6 tại TGDD, nhưng do quên mật khẩu mở khóa không mở được, e có thể mang ra TGDD để restore lại không ạ?. máy yêu càu nhập mã mới được nhập touch id",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ restore lại sản phẩm nha. Lưu ý: Nếu máy có đăng nhập iCloud thì khi restore bạn cần phải nhớ tài khoản mới có thể sử dụng tiếp tục bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.58261,
      "id": "21193604",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình quên mật khẩu rồi quên icoul thì mình sợ quá. Ad góp ý với em được hk. Em sợ quên cả 2 nên khỏi sử dụng icoul dc hk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn quên mật khẩu khóa màn hình và nếu quên luôn mật khẩu tài khoản iCloud thì không thể vào điện thoại được nữa bạn nhé. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đã đăng nhập tài khoản iCloud vào máy chưa để mình giúp bạn .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.468395,
      "id": "29396052",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy k kết nối vs app store. Làm sao giờ qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy sau đó kết nối mạng khác ổn định hơn và thử lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.450802,
      "id": "22434895",
      "field_search": "question",
      "question": "Lamsao sao de tao tai khoan app store",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo cách tạo tài khoản chi tiết  nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.395863,
      "id": "30127276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi iPhone minh quên mật khẩu vs iCloud thi phai lam nhu the nao ..",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này nếu anh quên mật khẩu máy và quên cả địa chỉ tài khoản Icloud thì rất tiếc không có cách nào có thể lấy lại tài khoản để mở khóa điện thoại  anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.302254,
      "id": "28650723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 5s bị quên ID apple và mật khẩu nhưng còn tài khoản gmail thì có mở được k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm rồi nhập thông tin máy yêu cầu vào xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.284956,
      "id": "29897241",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên đặc lại mày khi mất mật khẩu hông",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh quên mật khẩu thì cần tham khảo hướng dẫn \"\" để khắc phục anh nhé. Anh cần bỏ mật khẩu mới vào máy được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.251886,
      "id": "22493780",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em quên ID,Icloud của iphone thì ra shop có thể đổi lại email hay tìm lại mật khẩu dùm em được kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn quên luôn ID và quên luôn mật khẩu iCloud phải không ạ và hiện tại bạn máy bạn có vào được không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.169132,
      "id": "28866282",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone quen mat khẩu khóa máy,con nhớ mật khẩu a",
      "answer": "Chào bạn !XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.140003,
      "id": "23400334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là dạo này vào app store tải app về k đc. Tắt nguồn mở lại mới tải đc. Rồi vài ngày sau lại tải k đc lại phải tắt nguồn. Trường hợp này bị sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.136017,
      "id": "19350167",
      "field_search": "question",
      "question": "E k thể cài mật khẩu vân tay đc tren iphone6 ạ. Giúp e vs.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi không cài đặt được vân tay, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.029306,
      "id": "22769489",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone của mình đổi  mật khẩu xong giờ quên đã đăng nhập icloud của mình nhưng kêt nối vào itune không nhận.mong được sự giúp đỡ từ các bạn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cho mình biết thêm thông tin là khi bạn kết nối với máy tính không được thì máy có thông báo gì không bạn , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha.  Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.022865,
      "id": "21885561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 4s xài chip 32 bit có còn tải đc ứng dụng trên app store hok ak. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 4s có tải được các ứng dụng phù hợp với máy trên App Store bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.841545,
      "id": "21865800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mơia tạo id apple. Mật khẩu id apple chính là mật khẩu của icloud luôn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé. 2 tài khoản này là chung bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.827745,
      "id": "29256841",
      "field_search": "question",
      "question": "1. iphone của mình bị vô hiệu hóa do mở khóa nhiều lần không đúng, và hiện tại mình cũng quên mật khẩu icloud luôn rồi. 2. mình có khai báo mất trên Apple nhưng họ báo 13 ngày mới được đặt lại), như vậy nếu tới 13 ngày đó thì khả năng đặt lại mật khẩu có được ko ạ 3. và khả năng mở khóa lại máy sẽ như thế nào.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sau 13 ngày bạn nhập mật khẩu đúng thì vẫn có khả năng mở máy , còn bạn nhập không đúng thì phải Restore lại máy , dữ liệu trên máy bị mất và máy yêu cầu nhập iCloud , bạn không nhớ iCloud thì không sử dụng máy được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.7623,
      "id": "25726391",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muon hỏi vì sao e vào tải may cái ứbg dụng trong app store k dk là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Bạn tải ứng dụng không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ .  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.704052,
      "id": "22309891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi dang nhap app store no bi nay la s",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình bấm  và thực hiện từ bước 15 trở đi là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.628922,
      "id": "18239833",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad làm sao chuyển app store qua sever nhật ạ",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Bạn lưu ý khi chuyển qua AppStore Nhật , nếu bạn cần chuyển lại AppStore Việt , bạn cần có thẻ VISA .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.4656,
      "id": "28143929",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 của e pị khoá màn hình mà quên mật khẩu...không mở được..phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.362415,
      "id": "31127713",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mất mật khẩu màn hình có cách nào reset máy lại được không",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Nếu là máy Lock thì không nên thao tác theo anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.345575,
      "id": "29465457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cach để đổi mật khẩu id?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.32771,
      "id": "26058346",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn lên IOS 11 mà em quên mật khẩu iCloud thì làm cách nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không cập nhật được vì khi cập nhật xong máy sẽ yêu cầu nhập mật khẩu icloud để kích hoạt lại máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.322886,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.29756,
      "id": "31967296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mìh quên mật khẩu icloud thì làm sao nếu lên trug tam làm thì cần tốn phí k ạ",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo hướng dẫn : Quên mật khẩu iCloud và cách lấy lại  anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.20589,
      "id": "27623620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo icloud mới rồi sau đó vào AppStore để tải ứng dụng, nó bắt điền mật khẩu mà sao em dùng mật khẩu tạo cái mới mà không được?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn điền thông tin mật khẩu xong thì máy có báo lỗi hay phản hồi thông tin gì không vậy ạ ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.201496,
      "id": "27600305",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao mình muốn đổi mật khẩu iCloud thì nó cứ bất mình trả lời 2 câu hỏi này nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là 2 câu hỏi bảo mật mà bạn đã đặt khi tạo tài khoản icloud nên bạn cần trả lời đúng 2 câu hỏi này máy mới cho bạn đổi mật khẩu tài khoản bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.742903,
      "id": "21968695",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em quên mật khẩu icloud Nên k dùng dk vân tay . Bây h em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể lấy lại mật khẩu tài khoản icloud theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.689043,
      "id": "29352334",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh có thể tạo dùm em cái tk app store ac ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc vì lý do bảo mật cá nhân nên mình không thể tạo giúp bạn tài khoản Apple ID qua câu comment này được nhé bạn.  Dạ bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.678526,
      "id": "30699838",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy iphone 6 bị  e mình phá hiện trên màn hình \"iphone bị vô hiêu hóa\" mình vẫn nhớ mật khẩu nhưng giờ làm sao để hiện màn hình để nhập mật khẩu như bình thường được ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.618505,
      "id": "31226526",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hoi iphone 6 của e do bi con nghich nhap Sai mật khẩu nhiều lần bị vô  hiệu hóa ạ mà e chỉ nhớ id apple quên mất mật khẩu rồi thì có mở điện thoại lại được k ạ và nếu mở được thì mở như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết , vì nếu quên thông tin mật khẩu thì không thể kích hoạt lại sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.592035,
      "id": "19630118",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em đăng nhập id app app store mà icloud cũng có vậy icloud có đăng nhập chưa ad",
      "answer": "Chào anh,Khi anh đăng nhập trên AppStore thì chưa đăng nhập Icloud đâu anh. Vì 2 tài khoản này là riêng biệt anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.572947,
      "id": "19603868",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store để tải game sao icloud nó để bất đầu sử dụng i cloud là sao vậy id app store có đăng nhập vào icloud chưa vậy ad",
      "answer": "Chào anh,ID trong Appstore khác với ID Icloud anh nhé. Để tải game thì anh phải đăng nhập riêng trên Appstore nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.559649,
      "id": "29761264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi quên mật khẩu khoá màn hình làm sao reset máy về trạng thái sản xuất dc ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không bạn nha: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.49881,
      "id": "24844245",
      "field_search": "question",
      "question": "cái ip của em sao tải app về trên app store chậm quá, có khi không đc luôn. Giúp em với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.38379,
      "id": "22601028",
      "field_search": "question",
      "question": "A co lam dc tai khoan app store Hok dy a",
      "answer": "Chào bạn.Dạ xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn cho lắm vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.315891,
      "id": "26412349",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk icloud đăng nhập đúng trong cài đặt và trên máy tính, nhưng trong app store tải ứng dụng bắt nhập mk thì báo bị khoá",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần thông báo như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.311333,
      "id": "26192753",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip tải ở app store cứ thưa mục 150mb k tải đk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi không tải được ứng dụng, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.244272,
      "id": "31082274",
      "field_search": "question",
      "question": "Hướng dẫn tạo tk app store icl iPhone 4 đc qtv",
      "answer": "Chào bạn,bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.244272,
      "id": "30154512",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao karaoke now ko còn trên app store v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra có thể do ứng dụng này không còn hỗ trợ trên dòng máy IOS rồi bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.24072,
      "id": "21686278",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình tải app trên store chậm kinh khủng ( trong khi vẫn xem youtube full HD mượt bình thường ) mình dùng wf nhé . Có cách nào khắc phục dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và tải ứng dụng lại xem có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.143646,
      "id": "23564407",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi s app store của e n k vào được mà cứ hiện vậy ạ... mạng nhà e ổn định ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi và tắt nguồn iphone rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.101452,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.006844,
      "id": "30827653",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho minh hỏi Mình đang dùng ip5s gio vao chỗ tải ứng dụng k vào được toàn hiện không thể kết nối với app store Xin cho mình biết giờ phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.982635,
      "id": "26412192",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị mất mật khẩu icloud có cách nào lấy lại không vậy ad? Hay có chạy lại chương trình như mới đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Việc chạy lại chương trình thì vẫn cần tài khoản mật khẩu iCLoud để kích hoạt lại nha bạn. Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\",  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.97402,
      "id": "28768175",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã có tk icloud. Bây giờ định mua iphone 6 nhưng tk icloud cũ e quên mật khẩu rồi. E vẫn dùng số dt cũ. Vậy nếu mua dt mới thì e lấy lại mật khẩu icloud cũ ntn? Hoạc đăng kí icloud mới qua số cũ ntn? Sdt em xxxx490040",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo cách để lấy lại mật khẩu iCloud.Hoặc bạn làm theo cách  để tạo tài khoản mới nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.787077,
      "id": "22066536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để lấy lại mật khẩu icloud trên iphone vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng tham khảo bài viết hướng dẫnđể lấy lại mật khẩu Apple icloud bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.6959,
      "id": "28987732",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 cài mật khẩu 6 số chức cài 4 số ko đc hả QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trên điện thoại iPhone máy cho bạn chọn phương thức bảo mật là 6 chữ số hay 4 chữ số bạn nhé .Bạn vào phần Cài đặt > Touch ID và mật khẩu > Bạn nhập mật khẩu cũ > Thay đổi mật khẩu > Nhập lại mật khẩu cũ > Tùy chọn mật khẩu > Mã số 4 số > Bạn nhập mật khẩu 4 số bạn nhé .Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.468042,
      "id": "27569535",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình mua hàng trên App Store .thì nó hiện lên khoảng trống là... Đường... và Mã ZIP .mà mình không biết cách nhập và để mua ??? Xin giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình chụp lại màn hình máy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.397797,
      "id": "31904133",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khi mình chỉ muốn dùng nhắn tin Facebook hay vào link itunes thẳng trên browser safari thôi, nhưng iphone cứ hiện box nói muốn mở/cài app messenger/app store không. Làm sao để tránh tình trạng này? (mình đã update iOS 12)",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình chụp lại màn hình máy để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.215084,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mình bị sai mật khẩu nhiều lần bị vô hiệu hóa giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể Restore lại máy theo hướng dẫn tương tự  để khắc phục , bạn lưu ý khi thao tác tất cả các dữ liệu , danh bạ và ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết bạn nhé. Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud gốc của máy . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.210993,
      "id": "18507915",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị quên câu trả lời bảo mật của icloud",
      "answer": "Chào bạn, Bạn quên câu hỏi bảo mật iCloud thì không có cách nào lấy lại được mật khẩu iCloud cả bạn nhé. Bạn liên hệ trực tiếp đội Apple Support để hỗ trợ. Liên hệ tổng đài tư vấn Apple Support Việt Nam: 1800 1127 .Thời gian: từ 9h:00-18h00, thứ Hai đến thứ Sáu.Hoặc bạn có thể truy cập Website https://getsupport.apple.com/ chọn hiển thị ngôn ngữ Tiếng Việt để đặt lịch hẹn với bộ phận hỗ trợ Apple sẽ liên hệ cho bạn trong thời gian sớm nhất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.206799,
      "id": "27489539",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ,mình đã mua 1 app trên appstore , mình muốn gửi tặng app đó cho một tài khoản khác , thì mình phải thanh toán , sau khi gửi xong người nhận nhận thành công app từ mail thì apple id được tặng app đó có thể sử dụng app được tặng miễn phí vĩnh viễn không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã thanh toán ứng dụng và tặng cho bạn bè người bạn của bạn dùng tài khoản đó sẽ không bị mất phí mua ứng dụng này nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.20625,
      "id": "19630192",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em đăng nhập id app store mà icloud cũng có vậy icloud có chưa vậy ad em có cần đăng nhập thêm id icloud không hay id app store thành id cloud rồi ha",
      "answer": "Chào bạn, Tài khoản iCloud nêu như bạn tạo riêng vẫn được, hoặc bạn kế thừa từ tài khoản ID Apple vẫn được, tức là ID Apple vừa là tài khoản Appstore vừa là tài khoản iCloud luôn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.200039,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.102913,
      "id": "20633281",
      "field_search": "question",
      "question": "quên mật khẩu trong ứng dụng trả góp home credit vn thi làm sao lấy lậi dc lận theo dõi ngày góp hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể liên hệ trực tiếp công ty tài chính để được hỗ trợ anh chính xác nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.063152,
      "id": "25319505",
      "field_search": "question",
      "question": "id apple ***@***.com mật khẩu là gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa rõ thông tin cần hỗ trợ của anh ạ, mong anh thông tin rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ tốt nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.057547,
      "id": "18142074",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi.ip 6 sao thoát iCloud không cần mật khẩu ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Không được nha bạn. Khi thoát iCloud trên điện thoại iPhone thì bắt buộc phải nhập mật khẩu vào mới có thể thoát iCloud ra được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.026665,
      "id": "29323712",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 nhưng về nhà chỉ kết nối app store được khi dùng 3G khi chuyển sang wi fi là báo ko thể kết nối  Xin hỏi nguyên nhân và cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéBạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.957863,
      "id": "30025216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tài khoản icloud bj quên mật khẩu.  giờ bắt kích hoạt icloud e chỉ có số tạo tài khoản icloud có lấy lại dc icloud để mở máy ko ạ.xác minh bảo mật và email tạo tk e quên rùi ak.ad cho e link hướng dẫn dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh không nhớ tên của iCloud, email xác nhận,... thì không có lấy lại được iCloud nha. Hiện anh chỉ còn cách liên hệ xem có giúp anh được không nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.875849,
      "id": "28911203",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi iCloud mh sử dụng là cái mật khẩu gmail phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mật khẩu icloud sẽ cùng mật khẩu với tài khoản Apple ID khi bạn tạo tài khoản Apple ID bạn nhé, còn mật khẩu gmail thì sử dụng cho tài khoản gmail nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.864267,
      "id": "21165196",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn tải zalo về máy ip 4 nhưng mình không nhớ mật khẩu thì làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 4, bạn vào cài đặt > itunes và Appstore > chọn tài khoản > chọn đăng xuất. Sau đó, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  để đăng ký tài khoản ID Apple mới nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.740923,
      "id": "26118638",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cài mật khẩu cho Ghi chú , hình anh , danh bạ , .. ko ạ ( đề phòng ngta lạ mở xem )",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin máy bạn đang sử dụng iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.61766,
      "id": "27877706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn đặt mật khẩu úng dụng trên iphone 6 làm sau v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì chưa hỗ trợ đặt mật khẩu ứng dụng bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.606033,
      "id": "20903811",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi e muon tai gem tren app store nhug e k co mat khau ad cho e dc k ạ",
      "answer": "Chào anhRất tiếc bên em không hỗ trợ cung cấp tài khoản cho anh, anh có thể tham khảo bài viết , hướng dẫn anh tại ID apple khá đơn giản và nhanh chóng đó anh. Anh nên có một tài khoản để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.57793,
      "id": "28152518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại câu hỏi bảo mật, nhưng câu hỏi bảo mật cũ mình k biết, giờ phải làm sao.... TK icloud là do NV ở TGDĐ tạo cho mình khi mua máy????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn thông tin mật khẩu tài khoản Icloud này không vây, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.519808,
      "id": "18095288",
      "field_search": "question",
      "question": "Tao tai khoan app store va icloud chung mot tai khoan co sao ko",
      "answer": "Chào anh Thanh,Dạ anh có thể sử dụng tài khoản apple ID để sử dụng chung appstore và icloud không sao cả anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.492012,
      "id": "26739227",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e có cái ip 5s bị quên mật khẩu.  Bên tgdd có thể mở khóa giúp e dc ko ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Bạn lưu ý bạn cần nhớ tài khoản iCloud để có thể nhập khi có yêu cầu.Xin thông tin đến bạn. ,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.41449,
      "id": "21408461",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi.... mình lưu mật khẩu tìm iphone đc k ạ? Chứ mỗi lần e vào là nó bắt ghi mk?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có thử đăng nhập tài khoản và thoát ứng dụng vào lại thì tài khoản vẫn được lưu lại ạ; bạn thử khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại và kiểm tra xem sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.362103,
      "id": "19602986",
      "field_search": "question",
      "question": "em đăng nhập vào id app store vậy nó có đăng nhập i cloud không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn đăng nhập ID Apple vào Appstore thì máy sẽ không tự đăng nhập iCloud bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.302343,
      "id": "19836385",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi Mình có đặt nhập sai mật khẩu 10 lần thì xoá hết dữ liệu trong máy nếu vậy icloud của mình có còn ko vậy và có ảnh hưởng gì đến máy ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó thì tài khoản và mật khẩu iCloud nếu bạn nhớ thì vẫn còn , máy vẫn bình thường không ảnh hưởng gì ạ , chỉ có dữ liệu trên máy sẽ bị xoa hết bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.20166,
      "id": "29014225",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình quên mật mã giới hạn thì phải làm sao qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.939285,
      "id": "26225594",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho minh hoi cái iPhon 6Plul của mình đang Sài bị lỗi phần mềm mật khẩu 6 số sao mà gửi về hãng bảo hành sao bay giờ mật khẩu còn 4 số là sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, để cài 6 số bạn thực hiện như sau nhé: vào cài đặt > touch ID và mật mã > thay đổi mật mã > nhập mật mã > tùy chọn mật mã > chọn 6 số là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.920656,
      "id": "24229429",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv cho tôi hỏi mấy ip6 của  toi cài đặt sao mà ko tải được ứng dụng trên app store bằng wifi , bằng 3g thì vẫn tải được ,tôi đã thử thay đổi DSN ,đăng nhập lại iclou ,reset lại ca máy mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.89563,
      "id": "21000151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone minh khôi phục cài đặt gôc  xong mở lại  xài điện thoại  không  yêu câu  nhập  mật khẩu  là không  dính  icul phải k e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu khôi phục xong, trong các bước thiết lập mới không yêu cầu tài khoản iCloud thì máy của bạn vẫn bình thường bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.868643,
      "id": "23578879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình mua gan 1 năm rồi giờ đang xài mở may len khoang vài giây tự nhiên nó xoay vòng vòng rồi bắt mình nhập lai mật khẩu, cứ như vậy quài thì phải làm sao, đang gọi video nó bắt phai nhập lai mật khẩu nên đầu dây bên kia mất kết nối luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.75796,
      "id": "21332430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ip 6 của mình sao ko kết nối đk app store vậy, trong khi các ứng dụng khác đều vào đk. Mình đã up lên ios 11 giờ bị lỗi nhìu quá. Ad có cách nào giúp mình với . Tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.643797,
      "id": "21108052",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mơi mua. Đặt mật khẩu để trẻ con nghịch ấn sai quá nhiều. Giờ máy không nhận mật khẩu không thể vào làm thé nào ạ",
      "answer": "Chào bạn huy,Trường hợp này bạn giúp mình bấm  để tham khảo bài hướng dẫn khắc phục bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.310658,
      "id": "27801489",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi sài iPhone 5s mà sau tui vào wifi ngày nào mà cũng phải nhập mật khẩu. Mật khẩu bấm đúng mà nó nói là sai . Chỉ tui cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.269516,
      "id": "19599617",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁy em tải trò chơi trên app store rất chậm làm sao để khắc phục đây ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.26423,
      "id": "20209912",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 ạ. Nhưng lên app store tải ứng dụng về thì nó cứ sao sao, kiểu như k cho tải. Lỗi của id iphone hay sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn không tải được ứng dụng máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.209938,
      "id": "31378094",
      "field_search": "question",
      "question": "Tài khoản và mật khẩu ID apple có phải là icloud không ad.",
      "answer": "Chào anh ,Dạ ID Apple là tài khoản iCloud anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.197037,
      "id": "29359212",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi nào mở khóa màn hình thì Iphone 6  yêu cầu nhập mật khẩu thay cho việc mở bằng vân tay?",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy mới khởi động lại thì iphone sẽ yêu cầu nhập mật khẩu thay cho vân tay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.091541,
      "id": "21463410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cập nhật iOS mới xong nó có bắt đăng nhập mật khẩu icloud ko, vì mih ko nhớ mk icloud",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.08382,
      "id": "21270698",
      "field_search": "question",
      "question": "E khôi phục cài đặt gốc đungs mật khẩu của máy rồi mà n ghi sai là ntn ạ",
      "answer": "E  khôi phục cài đặt gốc đúng mật khẩu rồi mà n cứ ghi sai mật khẩu là sao ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.05605,
      "id": "27360334",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi, tình hình e quên pas tk icloud, email và câu hỏi bảo mật của tài khoản icloud cũng quên luôn nên h không thể kiếm lại mật khẩu được. Không biết bây giờ phải làm thế nào. Nếu em restore máy khôi phục về trạng thái ban đầu thì tài khoản icloud hiện tại đang lưu trong máy có bị diz ra không anh. Em định restore lại máy rồi tạo một cái icloud mới",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn restore lại máy thì sau đó máy sẽ yêu cầu tài khoản và mật khẩu iclou mới đăng nhập được vào máy bạn nhé. Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với tổng đài Apple Care TIẾNG VIỆT: 1800 1127 ( Từ thứ 2- thứ 6, 9h - 18h) để được hỗ trợ bạn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.965624,
      "id": "31309308",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để ẩn app?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo  áp dụng cho máy bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.948843,
      "id": "19510597",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài s nó cứ nổi mật khẩu gì lên không v ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể về vấn đề bạn đang gặp phải để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé vì mình chưa hiểu ý bạn lắm. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.846567,
      "id": "31708506",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có con ip4, lâu rồi không xài, bây giờ quên mật khẩu, tôi mua ở tgdd, không biết tgdd có hỗ trợ mở khóa được không ? Chi phí là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.844585,
      "id": "23075635",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tí tại sao em vào app store tải ứng dụng mà cứ chậm rất lâu không tải được nữa wifi thì ổn định",
      "answer": "Chào bạn,Việc bạn tải nhanh hay chậm phụ thuộc vào tốc độ đường truyền, gói mạng có tốc độ nhanh thì bạn tải nhanh và ngược lại đó ạ, bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ nhanh hơn để tải xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.815584,
      "id": "26349275",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Máy e kết nối wfi nó cứ hiện không đúng mật khẩu. Mặc dù e đã cài đặt lại máy và kết nối thử với nhà khác",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi nên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.80277,
      "id": "29237269",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp mình này với . Mình có mua 1 cái iphone 6 , cũng lâu rồi chắc gần hai năm . lúc có được nhân viên cửa hàng tạo dùm tài khoản icloud . giờ mình không nhớ được mật khẩu , miếng giấy ghi lại bị thất lạc ở đâu rồi . shop có giúp được không .mấy bị khóa icloud rồi  .",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mang máy tới lại cửa hàng đã tạo tài khoản giúp bạn để được hỗ trợ tìm lại mật khẩu của tài khoản bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.770798,
      "id": "18701352",
      "field_search": "question",
      "question": "ad có nhận cài app cho iphone 4 ad?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu iPhone 4 cài đặt ứng dụng yêu cầu cập nhật iOS cao hơn thì bên Thegioididong rất tiếc không hỗ trợ cài đặt được bạn nhé .Mong bạn thông cảm ạ .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.74025,
      "id": "23434270",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỡ ẩn instaram thì giờ phải làm sao để hiện lại ạ Mỗi lần muốn vào instaram lại phải vào app store để mở ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn có thể gỡ ứng dụng Instagram bằng cách vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng iPhone > bạn chọn Instagram > chọn gỡ bỏ ứng dụng. Sau đó bạn khởi đông lại máy và cài lại ứng dụng là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.639214,
      "id": "28979664",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi.iphone 6 32g mình tải ứng dụng ở app store cứ qá 150 mb thì k dk.bắt phải có wifi mới tải dk là sao.trong khi dữ liệu đi động ở tốc độ cao mong phẫu hồi Qtv",
      "answer": "Chào bạn, Dạ đây là thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Với các ứng dụng nặng bạn buộc phải tải bằng Wifi mới được chứ không tải bằng 3G được nhé bạn .Điều này không thay đổi được ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.603832,
      "id": "26316972",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao t mua về tải game trong app store thì dc vào safari tải nó bảo không thể tải úng dụng vào lúc này là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối với mạng wifi ổn định hơn xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.580677,
      "id": "20263463",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi! sao e đăng ký tài khoản App store luôn hiện thẻ ghi nợ, không có xuất hiện dòng KHÔNG",
      "answer": "Chào bạn, bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách tạo tài khoản Apple ID xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.51788,
      "id": "25319476",
      "field_search": "question",
      "question": "tài khoản ***@***.com mật khẩu là gì em không vào dc",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.470757,
      "id": "21615530",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi là máy ip6 này ba em mua lại của người ta nhưng ID Apple là của ngươi ta nhưng e k biết mật khẩu của v bây giờ e muốn cài đặt lại để tải ứng dụng thì có đổi đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản id cũ > đăng xuất > sau đó bạn làm theo hướng dẫn để tạo tài khoản mới bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.455095,
      "id": "23075568",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi tai sao vào app store tải ứng dụng mà cứ tải chậm rất lâu là sao ạ wifi thì bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.413822,
      "id": "22843242",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e nó bị khóa mật khẩu với vân tay điều quên hết thì e pải làm sao để mở nó ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể Restore lại điện thoại theo \"\"bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.294094,
      "id": "26570050",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e vào app store tải ứng dụng chậm quá vậy, cứ y như hg chạy ý",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do mạng kết nối bạn dùng có tốc độ không tốt nha, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi ổn định hơn và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.22454,
      "id": "31321985",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị quên mật khẩu iphone . tính đem tới thế giới Di Động reset mà giữ nguyên tài khoản iCloud đc hok z ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iPhone bạn nha. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.20989,
      "id": "27711197",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại iphone của em quên mật khẩu rồi mà giờ đem lên tgdd mở đc ko ạ . Em vẫn nhớ id apple và password có mở đc ko .",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có một cách là cho restore máy đó ạ; nhưng bạn phải chắc chắn iCloud mình đang dùng chính chủ nữa đó ạ; bạn có thể thử mang máy đến lại siêu thị để bên mình xem kỹ lại xem có thể hỗ trợ được không bạn nhé; cần phải xem trực tiếp để xác định chính xác hơn ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.125814,
      "id": "24329085",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn oi cho minh hỏi đien thoai iphone 6 mình quên mat khẩu mình phai lam sao lay lai duoc ạk",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là máy bạn quên mật khẩu khóa màn hình hay mật khẩu ID Apple trên máy để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.10272,
      "id": "21642790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao e tạo tài khoản id mới hết luôn rồi mà sao vào appstore tải ứng dụng lại yêu cầu mật khẩu của tài khoản id cũ vậy ạ? Nhưng e quên tài khoản cũ rồi làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể chính xác là khi tải ứng dụng máy yêu cầu nhập tài khoản mật khẩu cũ hay khi cập nhật ứng dụng nhé. Vì mình kiểm tra thì khi cập nhật ứng dụng cũ trên máy thì mới có yêu cầu nhập mật khẩu tài khoản cũ, và để không yêu cầu thì gỡ ứng dụng đó ra và tải lại ứng dụng trên tài khoản mới, khi đó sau này máy sẽ không yêu cầu nữa.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.085646,
      "id": "24888424",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chào a/c ở thế giới di động...a chị ơi cho e hỏi e dùng ip8 mà vô tình e quên mật khẩu giờ e có thể nhờ nhân viên bẻ khoá giúp e dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy bạn nha. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.075068,
      "id": "24954531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đăng xuất tài khoản iCloud mà em kh biết mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vậy bạn có thể làm theo cách  để lấy lại mật khẩu của bạn và đăng xuất tài khoản nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.909542,
      "id": "27869128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sao minh vào apple store nó lại như vậy. Mà chọn vùng thì lại ko có vn. Máy mình mua chính hãng tại tgdd. Mình mới chuyển qua dùng ip nên cũng chưa quen",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng đó không khả dụng ở Việt Nam nên không hiển thị ra bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.899744,
      "id": "18345471",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,hầu hết store tgdd nào cũng có máy 6 32g màu xám đúng k ạ.",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện Thegioididong.com có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nha, không kinh doanh màu xám ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.853472,
      "id": "30258257",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã khởi động lại và vẫn như cũ vẫn phải nhập mật khẩu là sao vậy ạ với lại vừa khởi động lại nó hiện 1% xong mới bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.830194,
      "id": "23756945",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có 1 cái iphone 6 đã cập nhật cấu hình mới, đang sử dụng 1 wifi nào đó. Rồi e có thêm cái iphone 6 nửa củng cập nhật cấu hình mới r, bây h e muốn sử dụng chung cái mật khẩu wifi của iphone kia nhưng khiong pk mật khẩu thì làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy , sau đó bạn để gần 2 máy lại gần nhau xem thử có yêu cầu mật khẩu nữa không bạn nhé ? Ngoài ra bạn xem máy thứ 1 có hiển thị lên thông báo gì không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.792332,
      "id": "31636222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em vô app store đổi lại vùng quốc gia thì nó màu trắng xóa. Giờ làm sao ạ chẳng hiện chữ gì hết",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị hãy thử nhấn giữ cùng lúc phím Nguồn và Home khoảng 15s để máy khởi động lại xem có được không chị nhé. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.748974,
      "id": "21262231",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không nhớ câu hỏi bí mật bây giờ mình đổi lại cách nào vậy anh",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn nhớ các thông tin tạo tài khoản này như mail, số điện thoại,...không vậy, nếu còn các thông tin này thì có thể thiết lập lại thông tin cho tài khoản bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.656397,
      "id": "23480730",
      "field_search": "question",
      "question": "E có con 6s . Bi ên mật khẩu . Bên a có hổ trợ sữa chửa , ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa cho anh nha. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.654068,
      "id": "19654843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.635433,
      "id": "30485361",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi Cách tải ứng dụng lớn hơn 150MB từ App Store bằng 3G/4G mà không cần Wifi được không ạ? Em dùng 5s ios 12 mà cập nhật bằng 4G ko được bắt nối wifi mới được",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  anh nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.617802,
      "id": "29148245",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 5s của mình nhập quá 10 lần mật khẩu nên bị khóa truy cập . Phải làm sao đây ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.541182,
      "id": "27062318",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn xem mật khẩu wifi đã lưu trên máy thì vào mục nào để xem vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.519176,
      "id": "29053902",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải mật mật khẩu id là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.508963,
      "id": "26925756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua cũ . bị icloud ẩn . thế giờ mình không reset máy thì vẫn dùng đc bình thường phải k ? Vậy người biết mật khẩu icloud của mình coa thể khóa máy của mình từ xa đc ko?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn không restore , không đặt lại điện thoại , không cập nhật thì điện thoại của bạn dùng bình thường  .Tuy nhiên người biết iCloud đó có thể khóa điện thoại bạn từ xa được nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.474245,
      "id": "22059347",
      "field_search": "question",
      "question": "Hdh ios cũ có cho cập nhập app mới như hđh mới hk v, vd app trên ios10.3.3 có đc cập nhập app của ios 11",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì hiện tại chưa thấy có ứng dụng nào dành riêng cho ios 11, và nếu máy chạy hệ điều hành ios 10.3 thì có thể sử dụng được đa số các ứng dụng trên Appstore ,bạn an tâm nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.414602,
      "id": "21352732",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu reset máy iphone mà nhập sai mật khẩu 10 lần thì máy sẽ thế nào",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.354815,
      "id": "29747695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. E tải ứng dụng Grageband về sao đang tải giữa chừng ko tải được nữa ạ, khi e vào các ứng dụng khác cũng ko được luôn Facebook, App Store,. Tắt nguồn khởi động lại thì vào lại được cho e hỏi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.35367,
      "id": "30351923",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có 1 cái app ( karaoke now ) hiện tại trên appstore ko có nửa nhưng trông điện thoại mình vẩn còn và xài bình thường bây giơ minh muốn khôi phục xoá dử liệu cài đặt góc thi lam sao để dử app đó lại hoặc tại nó lại ( app karaoke now )",
      "answer": "Chào anh , Dạ nếu ứng dụng này anh đã tải rồi thì sau này có mất hay khôi phục thì anh đăng nhập tài khoản Apple ID này vào máy > vào Appstore > chọn vào ảnh Avatar > đã mua > Chọn ứng dụng đó > chọn tải lại là được nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.336025,
      "id": "29055861",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải dùng mật khẩu id là sao vậy ạ. Nó không nhận vân tay, mật khẩu màn hình e không nhớ giờ em không thể vào máy. Làm cách nào để vào lại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.312878,
      "id": "19654852",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.298418,
      "id": "19604294",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud nó để bật đầu sử dụng icloud là sao mà em chỉ đăng nhập id app store thôi vậy cloud nó có đăng nhập chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Chọn vào thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud để kiểm tra xem bạn đã đăng nhập chưa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.171785,
      "id": "27947640",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình sao hay có tình trạng đang mở ứng dụng xong nó đen màn hình vòng quay quay . Bắt nhập lại mật khẩu . Dạng như bị đơ vậy đó .",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.141376,
      "id": "19654807",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.098366,
      "id": "18349096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên Apple store có tải dc phần mềm legend vs video show miễn phí k ạ hay mua bằng tiền",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình kiểm tra thì ứng dụng VideoShow Video Editor - Movie Maker, Music Video là ứng dụng miễn phí, còn ứng dụng Legend - Animate Text in Video & GIF thì có phí nên phải sử dụng thẻ visa để thanh toán bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.065891,
      "id": "30175865",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào làm cho máy khác không bắt được wifi mà iPhone 6 đang phát không QTV? Ngoài cách đổi mật khẩu wifi?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em kiểm tra thì ngoài cách đổi mật khẩu thì không còn cách nào khác để chặn 1 thiết bị truy cập wifi phát từ máy iphone chị nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.00323,
      "id": "27944331",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.,Em mới tạo tk Apple id, em vào app store nó bắt đăng nhập rồi bắt xem xét cái gì đó, em nhập vào nó trắng trơn là sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng khởi động iPhone, kết nối Wifi khác ổn định hơn và thử lại xem được không bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.93003,
      "id": "29286264",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có link game khu vườn trên mây cho iphone 5s chạy ios 11.4.1 ko cho e với! Em lên app store ko có. Của zingme á nha ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc hiện tại game này không còn trên kho ứng dụng App Store của Iphone ạ, bạn giúp mình sử dụng điện thoại  hệ điều hành Android để tải game này về và chơi xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.884241,
      "id": "19603981",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi điện thoại của em nó để bất đầu sử dụng i cloud mà em chỉ đăng nhập cho id app store thôi em nó có đăng nhập icloud không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tốt nhất bạn nên sử dụng iCloud , vì sẽ giúp máy được bảo mật tốt hơn và có thêm dung lượng để lưu trữ dữ liệu được an toan nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.860569,
      "id": "29369470",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị lỗi tải app chậm phải làm thế nào?máy mình vừa mua trong ngày nhé",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy kết nối máy với 1 điểm wifi khác và tải ứng dụng xem có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.831549,
      "id": "28877992",
      "field_search": "question",
      "question": "em đag sử dụng iphone 6 plus  nhưng em không có tài khoản icloud  và em quên mật khẩu nên giờ em phải làm sao để mở máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, nếu quên mật khẩu thì cần restore máy. Tuy nhiên, máy sẽ yêu cầu tài khoản iCloud, nếu không có tài khoản iCloud thì không thể dùng được máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.783625,
      "id": "22271960",
      "field_search": "question",
      "question": "Hqua mình có qua store nhờ xử lý một 1 số vấn đề của máy. Ktv mở khoá icloud và lúc về quên k thiết lập lại icloud. Giờ mình muốn thiết lập lại. Mong tư vấn giúp m nhé!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn giúp mình vào phần cài đặt > icloud > đăng nhập tài khoản và mật khẩu của bạn vào là đăng nhập được thôi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.741709,
      "id": "19652638",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi khi mua máy về mình tạo ID apple đã ok nhưng khi đăng nhập vào gmail để xác nhận thì máy báo sai mật khẩu. Mình đã thử tạo 3-4 lần mà vẫn ko dc.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn đã tạo Gmail trước khi tạo ID Apple chưa bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.698076,
      "id": "22354377",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình trả trước 2tr thì có đc k ạ vr minh k có bằng lái xe mình dùng hộ khẩu đc. K a...có sao k hộ khẩu có vấn đề gì k ạ",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm  iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp với CMND và Hộ khẩu chị nhé. Chị trả trước khoảng 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500đ chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}